五窮六絕七翻身?

五窮六絕七仆街 就有份